大埔有示威者向警車掟石 有住戶投擲水桶落樓

【22:53】防暴警在大埔超級城旁的小巷再度舉起藍旗。
【21:50】警方在超級城附近拘捕至少2人，有人投擲水桶落樓。有示威者跑出馬路，向警車掟石。

大埔住戶高質

大埔突然lv up 哂

要贏，空投一定要普及

做咩掟張華峰

萬事小心呀....

自從黎明行動之後，勇武左好多
區內打足5日救中大

大元村,. 小心回馬槍, 跑出去同回頭數量不符!

一個掉, 會拉人,, 全棟樓掉就安全

個女

成就解鎖
有獎杯

神聖水洗禮

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

好易TK

.

垃圾冇用 你以為漒水呀低能

啲狗而家都想爭制空權

勇武回防

大埔手足不嬲勁
但好多都出區

差啲掟中記者
高登記者直播個陣係咁屌

今日警方兩度入大埔中心平台

真
人丁單薄但好撚勇

因為大埔一直都係受交通問題困擾既人

可能其他shop 緊ping 姐

帶口罩走遠幾層再掉 咁樣好危險 掉死d狗就唔好 唔好做

除左旺角 大埔hsbc 都裝修左就知勇

空投師又出動了

多謝大埔手足 love

低調啦屌 一陣又spotlight一區就仆街 大埔成個總部城堡插係度佢要封區話咁易

黃埔區

大黃埔~
proud of you~

打仗係咁架啦,唔通美帝炸武器庫驚波及平民就唔炸?
戰地記者醫生點解咁受人專重係有原因

咪係 做得呢行預咗啦

推

黃埔喎
區議會直選全取

想問返睇open tv 影住兩個手足掟石
之後防暴落車追
最後拉咗兩個
係咪果兩個嚟

靜啦

大風吹吹晒啲花盆呀 玻璃樽之類落街

真

岩啦，大埔街坊叻豬

真係好想知呢個係咪狗

高空掟磚班警犬一定死 捉又一定捉唔到

夠有隻狗話帶暴徒燒市民屋企
點解無人講

今日其實大埔做得算成功 雖然有手足比狗咬左 但都算識be water
首先 2點和你shop成功令一田全日收皮
之後5點幾太和路聚人 撚狗 見到防暴落地前都走晒 但有幾個企係到無走扮街坊被咬
之後8點幾又有防暴係捉人 結果變衝警盃
10點幾就平台空投師黎抖狂扔石 激到防暴不斷扯旗 仲擲水桶激嬲到狗 不過搞到又上晒大埔中心平台 又有2個手足被捕
當狗上晒平台 手足即刻裝修匯豐 堵路同打爆交通燈 救返空投師
但變左最後一戰搞到2個手足被咬
最後結論今日大埔狗激到好嬲

每次下面屌狗
受罪係平台同屋苑居民

ON9，畫面重要定打狗重要
明知附近有住宅區就有空投師嫁啦，屌乜鳩

推呢個

沙田有人向警方掉咖啡罐，警方即時後退

其實大埔不嬲多勇武 但好多出晒外區
今日大埔仲搞到班狗捉左自己友 比記者影晒有幾柒

利申大埔人今日發左十個鐘夢

真
大埔係好撚多勇武

係唔知幾時開始
大埔成日比人話廢 仲要標籤做和理非大本營

好波

大埔由左膠城市升左lv，變到沙田咁勇武

佢哋冇供給就自然會收皮㗎啦
要記住嗰班曱甴冇曱甴車佢哋係唔識得行路㗎
驚過你十萬倍添啊

之前將軍澳

大埔初期真係幾廢 8.5廢到不堪入目
但好似十月開始禁蒙面法個日之後慢慢進化
1111-1115 五日大埔手足完全令大埔對外交通都無晒 仲有救中大手足 不斷開花 不斷黎明行動令大埔完全進化
和理非都升左級 同埋大埔手足依家係識分工做野

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 最後3日

又係你條五毛

大埔上下夾狗真係掂，大黃埔當之無愧

少人但係好撚勇

正常，係正樓下又射tg
班食屎狗應該都要餵下佢地食下屎先

大埔中心屋苑平台食過咁多次tg 正常都會好嬲 扔石打狗係正常

過街警犬，人人喊打

但係掟石嗰兩個最後拉咗呢

大埔掟石兩位手足無被人拉
但累到街坊
已fc
唔好問邊到黎既料總之就珍珠都無咁真

首都有料

樓梯口掉既話應該好難捉？

著名五毛咁夜仲開工

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

鄧小強真係天真 全民都係勇武 有種就拉哂全部香港人

係由無車搭之後被迫留返係原區

出曬名5毛/狗黎架
快啲Block左佢保平安啦

因為黎明個幾日大埔係最難出市區既地方

根本本身大埔就多勇武
係出曬去外區幫拖
呢個月都keep住夜晚有做野
係無記者直播啫

85果日話就話廢 其實咁多區黎講防線最近就係大埔
推到30米左右
啲狗都怕撚左 越退越後

對外交通冇哂係因為吐露港喎

爆升幾級

講真好難中，好易誤傷

唔好暴露無知
事實係美軍打仗係會盡量唔波及平民

落雨

火魔x聖水

大埔少搞光復行動

曾經吹過風話係

成條藤咁,柒頭左膠一名啫

成個朱閪迪咁

大埔人好高質

真香港人

一掟完係對面馬路成班曱甴狗沖過去，跑得勁撚快

但就見捉左兩個無blackbloc 既男

gardyloo

手足都要小心，中左好大鑊

雷霆救兵

水仙會比水桶有效

不愧係金埔……

正

因為少地理優勢

記者偉大之處就係不怕危險報導事實
屌乜嘢呢？

蘋果樹下

Operation rolling thunder

但你點知下一秒會唔會有其他人行出黎

警察，從來係以小勝多同埋鬥架餐嘅遊戲。

因為成個星期大家都無野好做 咪日日集人同班狗打過

靜喇好冇

勁啊大埔
發圍

無咩用，浪費左重力加速

屌
佢咁重會唔會炸穿個地
我話佢個女

大埔人好勁

完全正常反應

大埔手足

黑警唔死冇好日子

大埔hsbc?
幾時

護身符：自己友呀屌你老味

鄧狗死全家死無全屍

翠屏個間 都兩日前

Windows Cortana 留名系統過熱，
請減少負評以便降溫。

空投師

幾時先有佢比人打到閪嘅片

好高汁 果然係黃埔

佢地高空開槍就得 我地掟野都唔得

尋晚睇直播, 有個後生仔用大聲公大鬧警察, 鬧左好耐, 防暴上樓平台捉過佢幾次, 幾次都捉唔到, 佢真係好野

呢D捉來都冇用架啦
屌狗犯法咩宜家
一個人非法集結?
大聲公襲警?

不過啟勝又放人上樓正仆街

呢d實捉架 屈你擾亂共眾秩序
將心比己 ，係好煩同埋持續咁鬧 係愈聽愈火滾
你見佢地有d頂唔順，反吊返佢地放知係無形攻擊黎

琴日大埔班狗又真係躁到頂點
明嘅聖誕都要OT一定好撚嬲

啱架啦,做到佢地痴線,方向正確

大埔暫時以AR15 勇武度領先各區

放隻大聲公穩陣d

順利狗宿都有人係平台開咪吠

大埔又鶴佬又蜑家人後代一向好狼

我都睇到，真係捉左幾次，但都捉唔到，唔知佢點避

同旺角一樣

匯豐早就裝左，甚至有機會早過旺角果間

中午到夜晚 大埔d狗eq特別低，睇區議員live果時，人人加把嘴埋黎cls

無地區問題，成個社區幾健康，所以無搞過咩光復大埔。

靜靜雞到無人知

噚晚再爆多次

之前睇live見到後生就碎磚一分二，和理非就工場流水式分工造火魔，真係分哂工。

Bluetooth 喇叭

想知如果有人擲冰，以匪犬能力係咪搜唔到證？